是咁的 法官閣下7

結局

有無人講icy係做咩事

冇睇前面唔知邊個icey
黃子恆幾型

黃子恆哞事

D胃藥要咬既咩

嗌交

細細粒係佢表妹

咬完吸收易d

( Show Blocked User - i-vtec )
( Show Blocked User - master_joe )
( Show Blocked User - Griezmann.7 )

好醜

肥妹好戲

佢表妹係呢條肥婆

律師未嚟之前唔係應該咩都唔好答咩

懵

痴線婆

肥婆唔可以做表妹？

關我咩事

咪係囉

突然唸起踏血尋梅

買牛肉刀搬屋

鬼妹圖呢

應該設定係輕度弱智？

應該扮智力有問題

肥婆好麻煩

同啲咁蠢既人講野真係好辛苦

好恐怖

Cap圖ready

係啊，好似同你平時講野咁

貪佢大隻夠力先叫佢幫手啦梗係

屌

點殺得落手？唔驚㗎咩

唔駛扮啦...

屌你，肥婆斬頭好不安

踏血尋梅

講到細細粒好似智障咁

安已不

咩呀 單案有原型嫁
唔係呢單

今晚有野扑啦

扑野舒發感受啦

周X亮?

諗起當年呢單新聞 條友喺東張西望交足戲搵呀爸呀媽

上床 上床

可食用

仲以為10a主動錫埋去

單案好似真係

有冇份殺
定處理屍體

有個咁嘅表妹都係專心返工好過

10a抱抱

真係有單隊冧父母仲要對外扮野話唔見左佢地

影帝級
之後D專家就馬後炮話佢講野眼神係有問題

唯唯食蝦頭
黃子恒食10a

大角咀肢解父母案（或稱大角咀碎屍案、大角咀夫婦被殺及肢解案、周凱亮碎屍案等）發生於2013年3月1日的香港，31歲香港男子周凱亮在大角咀海興大廈單位內，謀殺父親周榮基（65歲）及母親蕭月兒（62歲）後，聯同37歲同黨謝臻麒合力肢解屍體，涉案主謀周凱亮被判終身監禁。案件轟動全香港，香港傳媒連日大篇幅地報道，而次被告謝臻麒被裁定謀殺罪不成立，阻止合法埋葬屍體罪判囚一年，因已被拘留兩年，已覆蓋其刑期，當庭釋放。[1]由於涉案男子周凱亮起初假裝尋父母，開設Facebook專頁「尋親」，更指「要做嘅都做曬」（要做的事情都做完）。法官司徒冕直斥周極危險、擅長做戲。[2]

好似係apple訪問

其實幾好睇套嘢

大角咀斬老豆老母果單

蝦頭正丫

周凱亮

打離婚果度煩膠呢

三個大狀幫佢打，律師費咪.......

寧願食蝦頭

但一定要集中精神睇
好多野都係用鏡頭畫面交代

師父接受了

做乜插段師傅

集集都依d刺激案咪好睇囉

差天共地

25集有15集講緊D平常野

表哥有錢嘅

剪片既時候出錯，sorry

其實假如有條友真係咁樣殺咗人明知自己走唔甩㗎啦，咁點解仲要同警方合作？橫死點死都係要坐監，不如快快脆脆乜撚嘢都認晒佢啦

咁咪又變返以前D查案/律師劇囉

拍得好好
睇得出剪片果位都剪得好好

有冇罪唔係警察定

係講證據

第一單都多人睇㗎
不過譚玉瑛一話人搞基啲炒車撚屌哂鬼走哂咋嘛

其實重組案情係未可以唔同黑警合作

以前啲律師全部落手查埋案

我都係根據上司既order去剪，好多自己既idea想剪落去都唔得

因為要將佢嘅訊息傳開去，令啲兩老對仔女好啲

其實一開頭未習慣呢種節奏嗰陣我都覺得麻麻，不過睇睇下就覺得幾好睇

小提琴王子

又。。。

又係黃子軒

又小提琴

數神小提琴FF奏鳴曲

又係方包小姐

啲頭髮好少 臉又方

無撚啦啦起咩歌

孤獨是一種等待 遇到你我才明白
所有迷茫 都是為了發現你的愛
沒有弓的弦 琴音不出來
以後就奏著奏著奏著
曲終人散 也沒有半拍的遺憾~

咩歌

間單車鋪執左啦

嘉胃斯康

布大狀冇份做呢單case

Archie暖男

播到大結局咁

王子軒音樂特輯

無啦啦穿插啲片做乜

幾時結

最咩收突然收得咁快。。。

究竟個icy 做乜撚

愈黎愈無理頭
黃君馨個角色可有可無
超煩

呢套野係咪無故事大綱

星期六 八點半

有啲似賣涼茶龜苓膏個個

為溝女去上兒童班

踢得下

淨係為左追夏律師同賴律師條線

果個icy係咪有夫之婦來？
點解講到念念不忘又唔結婚？

跆拳道條女個鼻拿埋一舊想點

我覺得icy呢 part仲煩過王君馨

屌

依D劇情好無謂

真係話個律師去叫雞/同JAMES一齊好過

我諗播到大結局都唔會知呢套野想講乜

雙J都幾好

icy d 腳趾

條女都幾正

劉卓琪

個表妹肥到咁
入去坐終身一定長命過係出面

腳指

上一套
「屌 又一集 不過又幾好睇」係誇世代

姐係去山區意外死左條女

icy幾正喎

袋閪lin幾正

john生平

Icy 又幾pure gf feel

死毒撚真係煩

價值觀唔同？

你的樣子如何

好似係少數民族落選港姐

無死

屌佢tvb d劇成日都跳下跳嘅
明明殺人好入戲又跳左去師傅
之後又小提琴又回憶打拳食女

係咪icy為左做義工幫難民呢啲理想要周圍去，但啊john又想事業為重留係香港，所以先一齊唔到

有鄉音嘅喂

入去俾人當沙包咁打喎

似係
條女係大愛撚
要周圍做義工
點會停落來相夫教子

個心有第個說咪撚同王君馨結婚啦屌

起音樂啲位都好怪

誇世代有主線玩下起碼

點解

代蓮個樣唔似蒙古人

恩雨之聲咩，耶撚宣傳片

就

好慘

黃君馨係第三者？

你講咩呀

利穎怡

icey究竟係邊個

越播越on9

可唔可以唔好再講咁多icy，真係好悶

成件事係個男人處理得唔好

應該係條女不告而別，王君馨又溝佢，衝動結左婚？

Cls, 突然自己衝上去

Cls

個撚個都搵icy

做咩無端端暈咗

做乜

我想睇賴律師10a

做乜撚野呀。。。

做咩變左靈異片

呢條女人越黎越煩

icey都幾正

俾返Archie阿faye我啦

王君馨同icy又有心靈感應？

好想嫁俾黃子恆 好型

想睇archie同10a依兩pair arhhh!!!!

兄弟X法官

唔好搞人啦

下，完啦？

搵撚完未 搵完又點啊 屌你老母

同埋Archie條線

剩係把聲都J死人

水野戲分少左

唯唯蝦頭>all

今集睇咗啲咩

好正 cool cool地

呢條線好撚煩呀

都唔明西女人揾icy 做乜，三唔識七又唔係真係小三

我宣布呢套女一係麥明詩

明知你老公中意第個就算啦好嗎
死纏冇用㗎喎

咁多支線怕埋唔到尾

負負得正

John, James 都好睇，不過唔好再講icy喇！

冇撚有錯！！
Icy真係冇人想知呀屌你老母！！

成日覺得佢好似溫兆倫

又話套劇唔查案既

我想睇雙J呀屌

睇到大結局先知？？

啱呀
人地都唔係小學三年級

下集又係呢啲

John衰男人

通常最後都會夾硬塞埋一齊
核核突突咁結局

25集都係依D

除左頭5集有時講佢地點窮點貼地之外

本身對10a冇乜好感
但呢pair好撚正 欲拒還迎

王君馨個角色係好執著 好易出事

個樣都好撚正

睇個犯俾口供

係呀最中意呢啲仔

唱今天我

發覺tvb雷聲越大既戲越係雨點少
呢套係其一
仲有套再創世紀先係極致

其實john同james條線本來都ok 屌王君馨已經出得太多 仲要加個icey 方死唔夠煩

個眼袋好靚
但FB d相

屌佢老母 想睇單案啊 王君馨收皮啦好撚多餘

小學生作文都有主旨
呢個真係

無幾多支線啦
唯唯咪認返呀媽,同蝦頭一齊,王子咪去拉小堤琴
10A咪同上司一齊

臨尾幾集又抽雨傘水咁上下

已經係準視后

其實蝦頭果pair係咪只係蝦頭一廂情願？

睇雙J夠啦

李泳豪 係咪冇下文㗎啦

唔算，萎萎唔肯收錢，同真心當佢好朋友

創世紀直情垃圾啦
班幕後根本唔識商業世界點運作，全部9黎

扑埋野喎

自殺
但唔知死唔死得去

10a 個 pair 今集都唔知有冇 10 分鐘
仲有一半時間都係阿表妹慢吞吞咁講野
我想睇 黃子恆 + 10a 呢條線呀！

好似係

好似話大結局會有大合唱

好朋友定曖昧
除左扑野係一時衝動？

數神同小提琴女又唔知做乜

Helen鬧鬼michael
“我同你個筆遲啲先計”好正

王梓軒一日到黑亂入 做到佢好陶醉音樂係咩事 帶出d乜

有冇人可以cut剩佢兩個俾我j 加少少archie都ok

但係唯唯唔似係有好感喎
好似食下散餐咁

翻睇幾次 明明中意人

話佢做律師係被迫
做音樂識女先係佢想做既野

呢種理性型女友好正

香港都係得tvb姐 唔怕！

我想睇大細丁談戀愛咋

搞到我唔想睇但又好想睇咁 1999

呢套唔叫雷聲大下話 播之前仲比人話唔配做台慶劇演員唔吸引 要拍條片抽水自辯

糖心3 深宮計 再創 嗰啲吹到乜劇力萬鈞咁嘅先叫啦
兄弟未播完 其實已經想計落去

淨係想睇10a同黃子恆

archie秀怡
汪子勁10a
大細丁
師徒關係
成套如果只寫呢幾條線一定好正

未至於嘅
萎萎咁要面子 又唔會亂咁搞嘅
只係一見到個信封自卑心發作姐
突然睇唔起蝦頭 懷疑返佢之前對自己嘅好係咩目的
同時又更加睇唔起自己 咁惟有逃恥啦
佢可能都以為係自己一廂情願 以為蝦頭只係貪自己美色

以往d職業劇通常去到結局篇都會有單大case涉及主角或者身邊嘅人，而今集嘅殺雙親案就算係呢類大case，但呢套冇好似以往d劇集咁即刻將焦點放哂落去，反而發現殘肢果場戲之後即刻去廣告，廣告後個氣氛又變番好chill，再滲透d同單case有關嘅資訊，過多幾場戲先正式交代點樣同班主角配角有關
咁樣拍法感覺好真實 現實就算單新聞有幾轟動，香港依然風平浪靜，大家睇完聽完咪又係好似劇中d人咁繼續日常嘅生活 頂多同身邊嘅人或者上網講幾句

今年有邊套正正常常
好似得三個女人好d

其他監製編劇心諗：呢套嘢向觀眾呈現哂法律界真實嘅一面，咁我地仲點拍d假嘢比佢地

布大狀都唔知自己有份搞出單野發生

可以做處境劇

仲可以有咩下文
劇情都講到白哂係佢特登殺人
連代表律師都覺得幫佢唔落，坐梗啦

劇透 蝦頭跳樓自殺

我覺得呢套野叫大律師的日常生活
幾鐘意呢種拍法

從前有班律師，佢地嘅生活好慘，完。

想奶

完全唔知個icy 想點
俾番James 同John 我啊

最受歡迎電視歌曲
30 理性感性 胡鴻鈞 是咁的，法官閣下
31 戀愛幼稚 王君馨 是咁的，法官閣下
32 夜曲17章 王梓軒 是咁的，法官閣下

曲/詞/編/監: 王梓軒

支持數神 向張家誠張美賢罐頭式說不

孤獨的夜 尋找著
自己的 這一個夜
路人像山上的流水
不停把我推 催促我跟隨

空洞的天 曾經是
充滿了 星光的天
缺了你只剩下 黑夜
煩囂潮流裡 我成了河岩

在沒有星群的導航 oh
心中的指南
在你雙眼終於找到方向

孤獨是一種等待 遇到你我才明白
所有迷茫 都是為了發現你的愛
沒有弓的弦 琴音不出來
以後就 奏著 奏著 奏著
曲終人散 也沒有半拍的 遺憾

高俊文由「TVB御用法官」轉行做保安：有人問我點解要做呢啲

曾經為無綫（TVB）多套劇集演出、2013年轉投香港電視（HKTV）的「綠葉王」高俊文近年已經沒有新作品出街，原來他在HKTV停止製作電視節目後已經開始着手準備轉行，最近便有報道指他已經轉行做保安，在一間連鎖式百貨公司裏面工作，他接受訪問時便指自己收入穩定，比之前做藝人好，更稱自己不會再涉足影視工作。

高俊文接受《香港01》訪問時住笑住投訴好多記者打電話給他，更指自己已經轉行想有一點私人空間：「如果我仲喺圈裏面，我做緊嗰份係兼職就話啫！（其實有冇電視台、電影有過搵你？）少啦，有都唔會出到我想要個價！」講到現時的工作，他稱雖然稱不上舒服但感覺好實在：「都冇乜所謂喇，初時唔慣係因為多人認得，但係飽肚先係最緊要，始終唔後生喇，都要搵棺材本。」

問收入是否如報道所指，比起做TVB藝員高得多？高俊文說：「咁又唔係高好多，OK啦，叫做有錢交租，其實都唔做得幾耐，我今年都60歲，過多5年就退休。（都可以繼續做？）過咗退休年齡繼續做就唔係保安喇，係看更 ，辛苦好多。」他又坦言考保安牌時有點掙扎，因為的確有同學問他「點解要做呢啲」，令他有心理負擔：「但係我好快就諗清楚，我又唔係求人，我靠自己對手搵錢，有咩問題。」

提到高俊文這類甘草演員在TVB為數不多，他坦言好多上年紀的演員都沒有太大的經濟壓力：「但係我冇底（家底）呀，之前又投資失利！（蝕咗幾多？）唔講啦，人生係好奇怪嘅，有啲嘢你條命裏面冇就係冇。」

高俊文亦曾經為TVB拍攝80多套劇集。（電視畫面）
高俊文在2013年轉投HKTV，在《大眾情性》中，他與同李楓飾演一對老夫老妻，因為後者不肯發生性行為而產生爭執。（劇照）

高俊文在1978年於TVB第7期藝員訓練班畢業，同屆同學有現為佛學講師和粵曲教師的甘國衛、同樣曾是「綠葉王」的曾偉明以及已故藝人鄺佐輝，有指他因為拒接時任監製王天林的通告而無奈離開TVB，到2000年才重返藝員崗位，他2013年接受《蘋果日報》訪問時講起此事時說：「每個藝人都有辛酸史，當年因為資訊冇咁發達，我又冇錢出Call機，話我拒接通告，之後重複解釋都冇用，2000年再返無綫，嗰張拒接通告Memo紙仲係度 ，呢個對我打擊比較大。」

另外，高俊文在HKTV不獲發牌時，曾與其他職藝員在政府總部門外抗議連續兩晚，更曾跟陸駿光、張松枝及郭鋒上演撐HKTV嘅《半澤直樹》短劇，飾演部長角色。

其實高俊文亦有在多套電影中演出，包括著名Cult片《山狗》，飾演Ken的他便因為掛住與飾演其女友的黃小玲嬉戲、親熱，搞到飾演阿玲的莊靜而被王青等「山狗」輪姦

==========
之後佢接受《蘋果》訪問時，自爆70年代因為被指拒接無綫監製王天林通告而無奈離開無綫，到2000年佢再返無綫，又因為拍《楚漢驕雄》墮馬受傷一事同無綫有訴訟 (按：演「六大諸侯」之一嘅燕王藏荼)，後來拍《我的野蠻奶奶》做皇帝，點知第一日開工遇着「阿姐」汪明荃，由於自己唔爭氣成日NG，被阿姐話佢冇做功課，自己同阿姐拗咗幾句之後，第二日就被換角 (按：換左陳榮峻做 )。

細粒指雖然很想入戲，但現實中完全未經歷過殺人、分屍等行為，所以當監製跟他講解劇情、要求她喊出絕望、驚慌感覺時，都覺得有少少難。「我最後係困咗自己喺監倉入面45分鐘，令自己陷入一個情緒當中，再加上拍攝之前睇咗《踏血尋梅》，所以都做到監製想要嘅嘢。」

係囉

台灣情侶來港五日在18間餐廳狂試40道素菜

Yang 接受訪問時表示：「香港和台灣的素食風格其實很接近，都是走精緻路線，但可能在香港是Vegan的外國人較多，香港有些菜做得比台灣的還要精緻。」除了精緻素菜外，二人對以豆品製作的港式素食小食亦有很深印象。

幾靚但好貴
去普通齋舖食下炸蓮藕餅麒麟卷算了

萎萎要衣錦還鄉
有面又有錢先返去

當值律師服務 聯絡主任

常 見 的 疑 問
1. 當 值 律 師 服 務 是 否 屬 於 法 律 援 助 署 的 一 個 部 門 ？
不 是 。 當 值 律 師 服 務 不 是 法 律 援 助 署 的 一 部 份 ， 它 甚 至 不 是 一 個 政 府 部 門 。
它 是 一 個 由 香 港 特 別 行 政 區 政 府 全 資 資 助 及 由 香 港 大 律 師 公 會 及 香 港 律 師 會 主 理 的 獨 立 機 構 。
2. 當 值 律 師 服 務 與 法 律 援 助 署 有 何 分 別 ？
兩 個 機 構 的 主 要 分 別 如 下 ：
法 律 援 助 署 是 一 個 政 府 部 門 ， 而 當 值 律 師 服 務 卻 不 是 。
除 卻 初 級 偵 訊 程 序 ， 法 律 援 助 署 不 會 在 裁 判 法 院 向 市 民 提 供 律 師 代 表 。 而 當 值 律 師 服 務 在 所 有 裁 判 法 院 向 市 民 提 供 律 師 代 表 及 援 助 。
法 律 援 助 署 可 向 市 民 提 供 律 師 代 表 及 援 助 進 行 民 事 法 律 程 序 。 而 當 值 律 師 服 務 沒 有 此 項 服 務 。

我收返 毒撚布唔叫冇人理

2017年07月03

裁判法院大部份案件都由當值律師代表被告抗辯求情，過去20年，當值律師服務費用僅按消費物價指數調整。香港律師會前會長熊運信直言當值律師服務費用與市場脫節，他希望政府大幅提高服務費用，以吸引多些資歷較深的律師或大狀參加，政府有責任為市民提供最好的服務，包括法律服務。
現時市民只要一次性繳付540元手續費(而家570)，便可獲由當值律師委派的律師代表他就案件辯護。現時當值律師服務名冊約有共1,200名大律師及律師，輪候出任，大概每月一次至每兩、三個月一次不等。
立法會去年通過將大律師的刑事法律援助費用增加50%，律師的刑事法律援助費用則上調25%，惟當值律師費用除因應丙類消費物價指數變動而作出調整外，97年以來從未作出檢討。
曾在當值律師辦事處出任聯絡主任的熊運信指出，現時做一整天當值律師可獲7,500元，這個服務費猶如「雞肋」，難吸引年資5年以上的大律師或律師參與，資歷較深的同業根本「唔係好想做」，因他們「閒閒地收4,000至5,000一個鐘」。
他指80年代，輪候名冊人數較少，同業每月可當10日當值律師，可賴以維生，但現在「計埋燈油火蠟，今時今日靠做當值律師係不能謀生」。除了名冊人數增加，犯罪數目亦逐年減小，熊稱「近呢3年香港太平咗好多 ，2015、2016年連續兩年的刑事數目下調，拉上庭及畀人告嘅都係雙位數下調，犯案人少咗，律師多咗，餅細咗，輪候時間就一定長咗」。
他希望增加服務費，加至10,000元一天而非「一百幾十」，因政府有責任為市民提供最好的服務。對上一次大幅調整是1997年，當時因欠缺人手，政府才大幅加薪。他指政府一直以金錢為唯一考慮因素，曾聽過有政府高層謂：「我畀一舊水都有人做，點解要畀200蚊 ？……點解要加人工？𠵱家冇人做咩 ！」
熊曾代表業界到立法會陳詞，惟負責管轄當值律師服務的民政事務局一直稱需搜集資料，至今未作出任何承諾。

好似為左美妮先殺人咁

咁睇又幾正
【是咁的，法官閣下】蘇可欣處女劇做黃子恆前度 獲讚眼神夠絕

呢個仲要係vegan
係歐洲標榜素食嘅餐廳嘅唔多，但好多普通餐廳都會有素食選擇(不過vegetarian比較多)，中菜素食唔係少，不過華人飲食文化(例如大家share食)令完全素食人士難融入，d新式素食文化主要都係外國引入，當然賣得貴
btw,外國素食文化係強，但我發覺非宗教驅使嘅素食者嘅似乎都係白人女性居多
利申：享受食嘢，說服唔到自己轉素食

劇情冇講到咁喎

加埋布大狀啦

佢戲份少得可憐 好慘 明明做得幾好

之前三個女人又係咁

個陣都叫有條感情線 今次乜鳩都冇

冇交代就大家任意F F啦

吳沚默

阿孝做咩

子孝

池子孝窮到要偷野

池子孝打荷包

池子孝

數神

阿孝偷野

子孝冇錢唯有偷銀包買野比美麗食

啱啱先做咗分110,000嘅工

下 神算軒唔係ff架咩

啊孝

萬

白衫條女好正

池子孝終於黑化左

俾人偷銀包,仲要幫條人抗辯

做乜鳩

發生咩事

啞嘅

數神都俾條女呃咗

數神比人偷野 仲要幫佢辯護
wtf?!

子孝+條女夾埋做表演打荷包

對情侶夾埋做世界

太神係唔係都終於黑化咗，依家乜都問一餐

高招

泰

劉錕（冇詳細交代）
文理大學
#metoo （做證人 ）
分屍大結局

兩個男主角搞gay多過對決

一定係池富教壞佢

神交完了

好淫

呢單案想表達d乜

d bra

數神日j夜j嘅女神其實係賊

乜事主可以咁幫被告辯護既咩

魔鬼胸

d故事線好似話開就開咁

食學生妹

陳文靖

胃乳心變盧宛茵

色誘阿Sir

楊怡都變元秋啦

套劇得第一個禮拜似d樣

涼粉餵唔飽佢

呢套嘢啲劇情散撚到

家樂仔竟然係阿蛇

套戲真係每個人都有個故仔

條女d腳趾

課室搞學生妹

條女邊個黎？

睇到r晒頭，講返10a算啦好嗎

10a收皮 我要水野

10a

啲劇情散過單碎屍案條碎屍

頂野又打飛機

戀母

蘇麗珊都變楊千嬅啦

Madam Lo做西老母西伯母真係世界級

有冇巴打知呢套嘢個背景音樂係咩

份劇本後期係咪換撚左人寫
又散又亂又跳

呢幾晚食飯有睇過下 到底呢套戲有無邊一樣野講到入肉 到喉唔到肺

公屋居屋私樓個角色真係無人比佢更適合

其實冇

即係點？睇到1999
佢啊媽嫌棄佢老豆所以打佢？

無啦啦交代關禮傑背景真係唔知做乜撚
又唔係同啲案有關

睇女仔呱

法援有得揀律師㗎咩???

外國常見手法

岩岩個幕拍得好靚

扮得好正

都唔止後期啦...

條友做冷血角色好入肉

1.5米

係有D進步既

Ming Ming

好玩過電競

陳志健扮周凱亮扮得幾心寒

好心寒

蘇麗珊本身都唔掂

有冇巴打知呢條女叫咩名??

仲有單案係講有條友醉駕害死個乘客
關禮傑遞紙仔教個犯作供
嗰度又冇交代

關禮傑個霸氣

一時又同一時間開幾單案 無一單埋到尾
一時又講王君馨隻癲雞
一時又影數神拉小提琴
都唔知做乜9

仆街 無啦啦有gag

另外，陳志健曾被指貌似網絡紅人「劉馬車」，因此被網民封為「TVB劉馬車」、「老翻劉馬車」。[2]

萎萎iq 30都唔知有無

數神都廢撚事理傻仔唯

搞咩段野拍到咁奇怪

130??減番個0就差唔多

又講佢阿爸阿媽

好悶牙

唔想知阿屌 就黎大結局先講呢啲

咁似關禮傑佢自己嘅

劉綽琪

想用自己家庭背景嚟襯托個殺人犯嘅家庭背景???

有
坐監 不過有減刑

呢單案最詭異就係
大小姐呢頭串串貢比份文件佢哋
關禮傑同萎萎兩個傾要點樣應對
咁諗住睇法庭攻防啦
下一幕就直接判刑

大丁係攻
細丁係受

除左個兩公婆個單之外

好多時都SKIP晒D上庭環節

我指教唆個犯俾口供嗰度冇講點解同冇追究過

又走去講王君馨

成日玩弄細丁

好正

突然間覺得王君馨其實都唔係咁悶

好似對住細丁先會失控

但佢好冇Logic 同離譜

王君馨想同人扮熟

根本on9

唔同John果陣就好正常
一同John一齊就變癲雞

似係 但如果真係編劇都有好大進步空間

係煩，不過起碼冇咁悶

學是學非回歸

臭雞話人拖泥帶水

madam lo都有老人斑了

係 一早簽字同James 一齊咪算

真

fyy講波平如鏡真係特別有笑點

佢存在係電視入面就係一個笑點了

屌講夠王君馨未

肯講返icy未

賽斯：熱鬧中都感受沽清

咪撚再講icy啦，好悶

做乜撚又跳番細丁線

即刻唸起周星馳

呢套戲個重點不在於單案的結果
而係律師係中間發生過咩事，用過咩方法，諗過d乜
所以饒大狀遞紙仔
archie chok到護士認俾假口供
啱啱數王單case就係佢個神交打j對象原來係賊

不如tvb搵人再剪輯下呢套野啦

你明明係世紀之戰叫黃智賢唔好信神唔好讀聖經

屌你，屌都無屌過告乜撚解

神父，我有罪

有案例可以跟

細丁

到底邊個係第三者

屌過啦

咁睇av, j 同事都係姦淫，屌你老母仲要讀經

明明呢套野未做前預告係sell搞笑路線
依家九唔撚搭八 又無故事大綱 都cls

要即刻唸經

以為係愛是恆久忍耐嗰段

上連登落得地獄

結婚後邊有？結婚前扑都叫通姦？

一集半集唔啱睇就屌晒鬼

啲回憶一時黑白一時彩色

王君興都幾能正

你肯定係一集半集?

除左第一星期 佢集集都係咁

想佢推你落山 ？

集集都咁跳躍喎

點解阿海會無啦啦肯認

又大愛包容

大愛撚

你地揀
icey定王君興？

剪片條友話係上頭叫咁剪喎

范小宇 你同我聽住

呢套戲唔係講法庭咩

見完上帝

仲以為會錯手推阿海落山

個景係邊到黎

咁佢做咩結婚

咁你又同花曼結婚

扑野嗰陣都掛住第二條女

Cls, 唔駛坦白到扑野諗住ex 都講嘛，聖經咁教你咩

神父啫

迫人推佢 / 分佢身家

都講得幾多丫, 起碼多過講救護果套

好似摑得幾大力

就算扑野個心都掛住另一個人

又點解會無啦啦見

所以點解要結婚？

王君韾演技大爆發

套戲亂過撚

嘉頓山

又講佢老母，講撚夠未呀屌你

Thx

仲多過特技人果套

剪輯剪到到支離破碎，固弄玄虛咁，仲要無啦啦成日出BGM

我究竟睇咗啲乜嘢

成日跳黎跳去 幾時先捨得跳去講汪子勁同10a

John真係好撚仆街

都唔怪得剪片
係寫/拍劇個個唔交代好

都幾寫實... 平時懶正經嘅John就仆街, 反而James就好識關心人

開頭覺得王君馨好煩，但係而家覺得佢有啲慘

老實講唔係想睇10a同港男2條線一定棄

咁唔怪得唔公開婚訊啦
應該同時間瞞住代閪

屌捨得講黃子恆同archie未

James仲成日比女恰
扮老虎

但你解釋唔到John 點解結婚

au yeung one ball

冇時間做反轉啦掛
唔好又話咩阿海講大話為佢好點點點

臨尾同恩公黃昏戀

徒弟個老母

屌兩個咁係一齊呀

師父變老豆？

因為icy飛左佢, 所以求其搵個結婚

係結完之後
先心靈出軌

趕埋尾

咁都有感情線

icy好醜樣

大陸人思想

李國麟個仔有冇出現過
我見到演員表有寫到

關禮傑或成最大贏家

臨尾搵返個伴

屌你，蝗蟲思維，我有納稅，黎振興經濟，要不是....

解左心結就可以一齊返

中你老母國人

回憶出過幾次鏡咁囉

點解我幾鐘意佢剪片方式，係唔係我有問題

我們中國人

李國麟個髮型好型

嫌佢啲航拍轉鏡頭有啲多

食人老婆

有咩

一同王君馨講電話就把聲都變埋

唔係人人carry到

蝦頭=佢媽

屌你，有西屌即走

蝦頭幾大波

師父變老豆
屌埋死敵老婆
人生大贏家

不過好嘈

James : 有咩上床先講啦

其實我都係 好多美劇都係咁飛黎飛去架啦

想問d大狀接呢d謀殺案會有錢賺咩
個客又唔係有錢

諗下係幾型

golden water give you power！

john係咪要聽住老婆係隔離叫床

呢下James好溫柔

你唔係

好似係法援case

夫目在前

james好溫柔啊 想嫁

James表白了

為左西, 你都可以

冇返去瞓

係

大學hall都試過啦

真係想食師父

咁樣索料

佢阿媽係咪想溝佢師父

cls

James 人生winner

幫盲人打飛機

法官閣下，我曱屌

溫柔到痴線

臨結局又開多條奇奇怪怪既線

睇左一集唔知睇左d咩

西老母要狠狠地屌

麥明詩 汪子勁呢屌

今集冇黃子恆同10a

個王梓軒真係好撚柒 口大凸口凸面咁都有配角做 啲戲又屎 成套戲都係果個表情陰陰嘴笑 見撚到佢個樣就憎 做到咁撚煩膠 跳撚哂佢啲劇情

呢個真

上個post有人話佢靚仔

有d再創世紀既影子

今日無起歌

兩仔乸都食二手飯

一定要接？

唔同你拍拖同邊個拍

拍埋左

好野聽日10a同黃子恆一齊

支持大結局係jame 結婚擺酒
連阿海都去飲

見樓上係咁屌以為我有問題

條友對眼生左係屎忽？

呢套點都好過再創多多聲啦

睇左廿集...

痴線 咁一街都係靚仔

唔同你扑野同邊個扑

邊有咁後生

係 好似係咩的士司機原則 唔可以reject case

我都覺得無野, 係吊癮左啲啫, 星期日果套救妻就真係跳到不知所謂

師父做埋新人老爺

都係鍾意睇盲俠多啲 鍾意睇破案睇打官司

代蓮曦丹美

SOR,CHK左幾集

咁John係感情方面處理得差啫
其他方面都係好人嘅

代蓮曦丹美

最尾有寫

其實兄弟都差唔多

好似好多野未講就入左結局篇咁

果套救妻..... 我張個腦放左係屎忽坐住來睇都睇到屌晒鬼，當睇下女算

代蓮曦丹美

Random睇左集啲感情戲又幾好睇
好細膩
btw James

咁hea住打

感情戲幾好....前期好想車死王君馨，後期開始同情佢

去埃塞俄比亞教啲人整龜苓膏煲涼茶脫貧致富

每晚最想睇就係黃子恆同10A條線 第6集睇左幾次

唔怪得咁熟口面

佢地自己都係二手啦

好慘第一次做女主就做個咁唔討好既角色

如 本 署 決 定 不 代 表 你 進 行 訴 訟 ， 你 可 以 從 法 律 援 助 律 師 名 冊 中 揀 選 一 名 律 師 代 表 你 。 如 本 署 認 為 你 的 選 擇 不 符 合 你 的 利 益 ， 便 會 與 你 商 討 可 否 另 覓 人 選 。 此 外 ， 如 你 提 出 要 求 ， 本 署 也 可 代 你 揀 選 律 師。

女主角唔係黃智賢咩，男主角係James

最後一集官司係同性婚姻合法化，代表律師係繼父李國麟

madam lo其實係咪後生果陣同李國麟有路

唔通封久逼係比李國麟

信

性質唔同
果套比較戲劇性

之前做女二三都幾受歡迎
點知一做女一就要做個咁唔討好嘅角色

唔明
如果法緩case有冇得推
D律師唔會hea住打呃堂費算

最尾呢單案件
james代表第一被告
john代表第二被告
咁咪同之前喺中間話佢兩個又係咁樣 一個代表第一被告 另一個代表第二被告 最後第二被告要入獄 之後自殺個單嗰個一樣
係咪應該有關係？ John之前話james冇良心
咁呢一單係咪話佢會搵返良心?
btw 屌你啦編劇同剪片
點可以冇10a同子恆+Archie同Faye

第6集正咩 都未開始有野
尋晚個集先正

第6集咖啡室相遇去到搭電車果幾幕好正喎

明明覺得好好睇 今集散到唔知似乜

諗起嗰套實習天使 每15分鐘暴走一次去第二條線
呢套仲勁每5分鐘就暴走一次

救命好期待聽晚個集
搞左咁耐終於有重大進展

你做乜撚嘢啫
唔撚鍾意咪棄劇囉

應該係剪片剪得太好搶左佢飯碗

呢套野好唔tvb 幾有外國劇feel

平日救護都係老人病求援多，除左TA都會幾悶，現實又唔會日日有大車禍

其實都係拍同編責任大d
拍同編都唔提供鮑魚既時候
無理由要求個剪片既人剪到隻鮑魚出黎

套劇都有講唔少瑣碎cases，重點係做救護員會見盡人生百態

要睇人生百態，套救護劇都演釋左唔少，氣氛比呢套法律劇凝重好多，實際接觸到嘅日常遭遇都表達到出來，坦白講冇佢地做最前線穩定情況送過來，我地醫護點樣出色都冇用

James好風騷

冇叫佢細丁

下次就metoo 你

原來食埋

扑埋

慘

大丁嬲乜

Ophelia

咁就一齊咗

前妻比兄弟食左
應如何自處

香港記者就是跑得快

Ophelia呢個角色其實好撚討厭

好無聊呀

離婚同想見第三者有咩衝突？

一見到佢就好有睡意

個fd都話佢癲

帽已派仲去搞人條女，正臭西

做乜撚呀

放飯呀?

條仔派帽仲掉轉黎講

返pt?

有冇話俾fever知

喺830做完保鑣過嚟

serve定chef？

做咩830 又走去930

跟本鋪緊復合

夏天行

亂入

真情侶做情侶

佢真人英文名都好似叫mat

G

好典型港女

腳

呢個人好似之前嗰套做救護員架喎

楊明亂入

之前仲成日做弱智仔添

tvb御用弱智仔

momo對腳正到

童星黎架
做左好多年

點解套劇個法官唔係泰臣就楊貴妃

布大狀開始有板有眼

紅館

二龍太

後邊啲人發生咩事

笑左

有其他架

布大狀

之前有凌凌老豆

好甜

笑死人咩

想像到法官同布大狀嘅心情：一班白痴

價值越黎越高

咁都要120小時服務令, 好慘

進步左

條律師妹咩名

溝埋吳芷默就叻仔喇

體育館

MOMO

好撚正

依條line又係無聊

偷野要坐架
上庭見過求情都唔理
直入去坐

j死人

似布仔比人溝

但應該唔夠時間埋尾

係
差唔多公開左

點諗到佢做過雞

法庭入面甜笑

布仔知道唯唯老母做雞會唔會笑鳩佢

懶係煽情

唯唯老母係蝦頭喎

ok u win

呢套野個個人都咁撚神秘 就連報紙檔個啊婆個仔都唔講得

大丁有嬲咩 唔係細丁咩

求more
吳芷默j圖

細丁係黃智賢？
成日撈亂佢地兩個

大到戴緊綠帽點會唔嬲

你想講入面d人口密定劇情無交代

馮素波後生

又係果種搶對白式咁講野
好老尷

佢自己個心夠有icy

比乞衣都比$500
又串777

大丁 = 饒力宏 = James = 關禮傑
細丁 = 范小宇 = John = 黃智賢

環聯抵死啦

十幾廿年就冇既 不過真係幾年前拍落 依家先上

當然有咁既誘因去hae 做，但大律師呢行好細，hae 做搞柒左俾個官鬧，整衰自己個名仲得不償失，所以都唔會夠膽太離譜。當然總有d 律師唔撚理個名臭或真心低能會9 做，始終係少數

到佢地喇

呢 pair

拍拖拍拖

真係食得咁肥

布生知道自己間接害人

10A依個LOOK幾靚

佢係藝員

上年拍之嘛

本身都係...

戴綠帽

10A 真心正

小寶瘦左其實唔差

又係喎

咁都有第3者

一般...大隻左好多囉...

除左條橙褲佢啦

10A甜到

有人呷醋了

開房啦

我次次都係要諗返阿海唔想俾人叫細J所以佢係細丁

集數 30
主題曲 大無畏
主唱 張衛健
片尾曲 蜜運
主唱 張衛健
製作
拍攝／製作年份 2017年3月－9月

去扑野啦

大台家下咁重用楊明 汪子鳩同王浩信

我想做10a隻兵
奶下腳指就夠

好想比佢串

點解10a呢套正咁多

其他大牌都唔簽返TVB

女權撚上身

同個這杯水強姦我講野真係...

10a 好煩，成日女權上身

佢地兩個好襯

Terry Mo

有瘦過咩

最撚憎呢3條友

附合返真人
易上手好多

係咪得我一個覺得佢好似男人

全劇最好睇係呢對

把聲都似

so sweet

10A好似好戲咗

cap個好d既角度得唔得

10a係咪間接表白？

會有人咁講野既

唔同你拍拖同邊個拍呀

呢套台慶劇 係咪史上最悶既一套?

仆街

好淫

講得咁白

直接啦

嘩10A呢段野

拍拖 拍拖

有
不過世界末日先

哇屌，咁識搵位上

上酒店

好甜呀

咁直接嘅

雙J好睇好多

咁就一齊啦？？

好sweet

好想屌

係咪仲flirt 緊

唔同你同邊個拍拖呀

渣車去開房啦

至少唔會睇到尷尬

酒店

到時係比人分左

Archie n Faye

個輪廓真係

唔車你番你屋企
車番我屋企

呢套唔差喎，830嘅兄弟都悶過呢套啦

子勁隻手做咩

咁就一齊

上年個套誇世代

一早鍾意左佢?

10A 立即正左好多

JAMES & JOHN

金鐘大毒男

咁都毒男...

女人主動媾仔真係好易

thx 除褲先

咩意思

佢又唔係小寶

細細粒殺人果幕幾時做嫁？

高大 靚仔 又有錢都叫毒

個bgm

金鐘m記

大帥哥套野好尷尬

無雙譜？乜鳩喵星？

金鐘大毒男
btw原來咁就可以溝到靚仔

上集

有咁型棍既金鐘大毒男就好呀

又要抄番十幾年前套西遊記口號

兄弟都好睇, 我覺得兩套都唔錯, 有啲劇情要用下腦先好睇, 好過啲豪門爭鬥

夏律師呢pair真係好sweet

張衛健到今日仲要消費番十年前自己真係好尷尬

dls

廿年都有啦

唔是真係關事掛

好似上一集
佢比人拉左, 交代番口供
一兩幕畫面分屍

吊打哂而家啲當紅小生

分屍咋，唔係佢殺

細個陣聽都覺得老尷

乜料呀 咁就一齊左？？？
唔夠喉呀

有!

唔係佢間律師樓係金鐘咩

間律師樓係金鐘姐
無啦啦又俾人抽水

乜料！咁就完嗱？！

星爺都係

中上男神

其實我覺得無雙譜都ok，講差應該仲有上年嘅溏心3同老表

個公仔咩卡通

聽明詩bb獨白
成個檔次高好多

變左港台卡通片咁

屌，變左霎時感動

自制

8花齊放

？？？？？？？？

唔睇好，明食老本

細細粒就係阿Bell?

嘩呢套野真係完全無路捉

林秀

faye好慘

連d音樂都係
好嘔心

逼逼short有冇得賣

10A好pure呀

愛

係愛呀

哇

真係鍾意咗佢

係愛啊，helen

皇妃呀

睇下你間屋未知囉爭啲咩

兩個扑野應該幾好睇

濕晒

好pure好true

10A發姣

㗳哂糖

套嘢不如叫講經咩法官閣下

陳耀全監製通常都係咁

同10A仆嘢係咩感覺

令人霎時衝動

KFC巴打連卡通都唔放過

講緊咩事？

窄窄地,好多水

問林作

林景程呢套又溝唔倒女主

問下林作

好唔爭氣咁SKIP晒

即刻不了

Firefox

杜大偉同細細粒拍拖

投過胎好過啦

又溝唔到秀怡

秀怡做港男隻兵

我有個變態幻想
想Michael黃子衡逼我含撚，然後被Archie屌屎忽

前提下佢兩個要著西裝

全Team人打呢場官司？

嘩,細細粒D戲

細細粒做得幾好

細細粒爆衫

細細粒做得好過呢套所有新人，痴線肥婆好逼真

南南南哥，你條女有口吃啊

有無人講下點解夏律師呢pair零舍正
嗰種曖昧

細細粒好戲

屌
你唔提我都唔望

死肥婆好嘔心

條友真係演得好好，睇到都不安

對白咁熟既

杜大偉執返身彩

兩個都話對方意思

好好戲

唸起上年心理追兇何遠東

完全係神交 但又好好睇

明明幾靚仔，又要演毒撚，明逼害

麥明詩眼鏡look好撚正 好想射曬落佢副眼鏡度

咁你點撚有咩用

兩個都做得好好

兩套都有王君馨

互相推波

分屍又敢

細細粒好勁呀

好多 好多 好多 鼻涕

tvb啲肥婆肥仔啲戲都唔錯

眼淚鼻涕

10A呀嗱
10A呀嗱....

原來阿鬼結過2次婚

痴線你估斬你唔辛苦架...

細細粒好撚趕客
呢個角色用第二條女都得啦

《是咁的，法官閣下》（英語：OMG, Your Honour ）

有冇人知套劇入面 嗰首類似古典音樂定歌劇嘅插曲 係咩歌

買m巾係咪有咩暗示

M巾

3...3...3餅野！

賣唔到樣唯有賣演技

邊到可以亂咁帶野入去

收嗲啦，勁撚好戲，睇到心都寒

扣你五十分

條M巾肯定有關係

小寶d五官同面形其實真係唔差 瘦左應該幾靚

黃子軒嘅歌嚟

死肥婆咁撚多要求

淨係趕你咋嘛，走啦

走啦你

可惜超時空先多啲人睇
用左太子妃做提名

睇細細粒喊睇到好心up

法文歌

香港都係監獄

佢上年汪海澄真係做得好好

又係虎媽既故事

同意，好核突

你唔好理，佢哋著西裝J死人

我想起周凱亮

番工坐監

提多你一樣
頭先細細粒搖頭
條頸啲肥肉係咁fing

大角咀果單一樣
又係細細個逼佢學琴

佢又講得好有道理

感謝 但係唔係嗰首 係有啲好似法文咁嘅歌詞

屌套女人四十好核突

咁宏觀

倒轉無樣又無演技既話
跟本留唔到係tvb

教順仔

佢好似仲肥過之前

It dog

是咁的 法官閣下8

Rich

係咪反諷周凱亮單弒雙親案件⋯⋯

肯大陸有少少知名度

好食好住